武漢肺炎都係推翻香港政府既原因之一

我知道大家都好關注中國肺炎 開左好多個post去講

問題黎啦 點解香港會出現肺炎問題
係因為香港政府係佢地知道武漢肺炎既時候
無做出正確既選擇 不斷隱瞞市民
用一個又一個既大話去欺騙香港人
無第一時間做好防疫措施
令到患者可以經高鐵呢個死角位入香港
香港政府到今日仍然係到講大話欺騙香港人
不斷口講傳染性低 唔想人帶口罩出街
亦唔肯禁支那人入關
亦都冇向支那返黎既人做防疫措施
令香港市民生活於17年前既陰影底下

香港人必須要推翻如此腐敗既政權
香港先有未來

香港人 反抗
必須推翻垃圾政府

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

武漢肺炎係緊要 但唔好俾垃圾政府用武漢肺炎
將所有野拋開淡化逃犯條例 警暴 警黑勾結

已經有無數既人為我地犠牲
今次既肺炎同17年前既沙士一樣
必須關注
香港政府既惡行 必須要由我地去收佢皮
唔好淡化

香港獨立，唯一出路

2003年沙士 因為支那同香港政府隱瞞疫症
導致香港慘劇發生 亦都令到班垃圾藍絲發達
用人命換左無數咁多資產既藍絲以及10幾年安穩既政權

香港人係必須要推翻呢個政府

幫手推 唔好令個post石浸大海
我已經無力 一個人既力量做唔到好多野
希望大家幫手提醒返香港人

樓豬其實你開呢d post無乜用
因為根本無行動內容

係,佢係反抗政府嘅理由之一

所以出面有post講
實際d去叫區議員做全港區議員聯合行動
搞緊急遊行迫政府封關封站

衝出連登啦

起我底就知係咩post

拎認同嘅post其實無乜用
不如推動大家去做實事

其實你開呢啲post無用 我已經係FB搵左唔同既區議員同立法會議員 希望佢地用壓力要求政府封關

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

佢地俾壓力嘅方式係出聲明
但宜家係要全部連登仔
要求區議員做野
搞聯合行動
搞緊急遊行
用人數去俾壓力政府

兩樣野黎

政府你點講出咩聲明佢都唔會聽

但區議員唔同，夠多人叫佢地做野
佢地就會做

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

香港獨立 唯一出路

推